住緊宿舍 你問我答

借朋友ac嘅
夜媽媽悶悶地 唔自爆

凍唔凍

凍呀 匿喺被竇度

2020年mk妹應該個仔都讀小學
點解仲可以住hall？

唔係學校嗰啲。。。兒童之家嗰啲

新一年，新希望，要加油，努力

大家一齊加油努力

我己經 輸到冇嘢 可以 輸，希望新一年，從新再開始，大家##加油!